55萬

因為惡法，有人流汗、流淚、流血甚至犧牲。7月1日，港人無懼34°C暴曬高溫再上街。民陣在遊行開始前，宣佈以遮打道為終點。《蘋果》不論風雨，一直同路，繼續與港人齊站最前線，直擊全程；除沿道報道遊行隊伍，更首度在銅鑼灣波斯富街軒尼詩大廈擺設《蘋果》直播站，邀請嘉賓包括公民黨主席梁家傑、立法會議員鄺俊宇、民陣副召集人陳皓桓Figo等，還有走上街頭的你，現場目睹港人再創奇蹟，並分享見解。

200->55

我哋要反省

究竟係邊一度做得唔好